金庸武林門派地圖：六大派圍攻光明頂＝西天取經？

圖片來源／微博

「萬萬沒想到神龍教開口是東北話」

「古墓派居然在陝西，那麼－－『過兒，餓錯咧，餓真滴錯咧，餓從一開始就不應該出墓…』」

「說真的，謝遜為了報復成昆也是拼了，殺個人走3年啊」

「紅花會這麼遠要怎麼反清復明啊」

「五嶽根本距離超遠，一次公文傳輸要跑遍全國啊，左冷禪你是拿到空間寶石，還是炫耀輕功」

「光明頂真的太遠了，混江湖太難，這個武林盟主我不當了」

六大派是多想不開啊，一路遠征巴基斯坦邊境！

難怪白眉鷹王去個武當派要騎死八匹馬，再堅持一下就是六大派西天取經了好嗎！！

「不是…這光明頂攻下來是要幹嘛用……」

「決戰光明頂估計離得遠的門派從出生就出發了，邊走邊修練」

「光明頂這麼遠，中原高手可能去了有高原反應」

「光明頂……走著走著都tm迷路了」

「六大派是不是閒的蛋疼？跨越半個中國去遭一頓毒打」

「表面上是圍攻光明頂，實際上是支持一帶一路政策」

事實上，張無忌出生的冰火島才叫遠。據書中描述，張翠山、殷素素、謝遜從江浙一帶出發向東後，遭遇風暴導致船損只能順著洋流漂行，後來再換浮冰繼續北漂才上島，該處晝長夜短，位置近北極，卻有活火山。據傳就是阿拉斯加西部的阿留申群島，張教主根本一出生就領綠卡。

圖片來源／新浪看點

其實就咁睇同當年金庸群俠傳online地圖差不多
地理好相近

原來桃花島係上海

在虛構的故事當中尋求真實感的人腦袋一定有問題

原來張無忌係美國人

唔怪得溝死女啦
原來係洋腸黎

仲唔無敵，美帝加九陽神功，即係captain america著ironman套甲

佢義父先係

張無忌係abc

中國隊長

金庸群俠傳

活死人墓真實好細

劏房

下面仲有一層 有機關架